終極白宮聯署 香港獨立

召喚獨派簽名師！
最新既《香港獨立白宮聯署》上線啦！
就算美帝想打中國，順手幫香港獨立都係要理由架(´⊙ω⊙`)
日日講香港獨立，唯一出路，呢個聯署點可以無十萬人啊，獨派簽名師，出動！

又有人想拉去獨立度，宣言果次仲未柒夠？想分化開個運動跟住俾人逐一擊破？

分咩化
你係咪想叫人再信一國兩際先？

推

gogogo

有冇師兄幫推？

好低成本的抗爭手法

唯一出路

唔好比呢個post沉

p牌仔推唔郁